其實宮脇咲良 牙宮 係日本係咪冇乜朋友

睇IZONE上日本節目
比兩件核突肥西串完佢唔係日本成員
又話佢唔怪得你冇朋友啦
其實係咪真係冇

BTW

有
不過佢地唔認得佢姐

有冇link?

整容

佢兼任akb嗰陣已經比麻友雞串佢係整容怪物

ABEMA TV 自己GOOGLE

屌 講牙宮就講牙宮啦
貼柔理做乜呀

講真牙
MAYUYU知牙宮威脅到自己地位先搞事啫
主力奶一樣知牙宮有威脅 即刻搞鳩佢
係都呢2條仆街問題 唔關牙宮事

全部人都話柔理唱歌勁 班盲反撚有咩好講

有D連登仔盲反YURI

BTW 金彩元空降閪

冇整咪屈

搵宮協咲良同麻友比，我呸，佢同麻友挽鞋都未夠班

唔掩口大聲咳.gif

班怨婦最叻
""一定係夾埋架啦一定係公式指定一係扮FD""

麻友G妒忌牙宮

冇一個答到我既疑問...

牙宮國際知名巨星
MAYUYU只係係AKB既一隻雞來
家下仲要無野撈霉西一件

唔係指原威脅MAYUYU咩?
牙宮邊夠班

有時太突然我咳都唔掩

咪係

麻友G夠有串兒玉啦,唔撚通兒玉威脅到佢咩

麻友使撚妒忌你咩，調番轉主次啦

屌你老母

指原老雞來

咁係都禾豬理奈威脅啦

兒玉遙服侍肥仔秋服侍好過麻友G
麻友G感到受到威脅

屌笑撚死

即係佢多唔多FD?

又唔撚見佢串鳩指原拍拖都只係移藉

應該直頭無咁制

指原?

指原咁撚豬行唔同路線啦

咁前田大島呢

前田大島後期都畢業啦 個陣到MAYU上位
但中途黑櫻殺左出黎

黑櫻殺出黎威脅到邊個

威脅到禾豬理奈

總選輸左比禾珠走都走唔切呀

禾珠仲叫牙宮上台訓話

yuri都係空降西

佢有我就夠，唔需要朋友

收聲啦469

many friends

我愛柔理呀

柔理咁似舉緊中指既

Hkt成班齊笑齊喊 你話呢
仲有村重同碧唯2個

米尾啦

呢個po好多cm都睇唔明==

柔理會唔會和我做愛

唔該吊4佢...比反個位韓初媛..

空降西曹柔理比返個位佳恩

佳恩應該係pledis唔放人?
理論上唔肯能入唔到

本身應該有佢份 但中途太多韓國網民屌佢做過夜場dj

竟然係咁

米色情拉

老女人算鳩數啦

佳恩個樣好老完全唔match呢隊野

有冇source

佢地話最擅長咋喎
咁成隊都冇vocalist 梗係佢啦
唔代表佢係唱得好
中文拎u?

人話 唔反牙降了

心地唔好

無朋友果個叫曹油膩

其實我係佢朋友

你條弱智終於改名黑YEJI

你幾時跟埋你老友一齊改埋一份?

信唔信我打到你企唔返身

你夠我打?

我學過詠春

有撚用咩
我啲fd黎
我未出手上面兩條傻鳩已經輸左啦

😂👍🏻

導清改名邊隊就flop

我拎牙喪擋子彈

clc果個?

我fd出動開導彈 擋鬼到咩

比WENDY打個個

你條傻鳩識條鐵咩

識得多過你

李佳恩？

你又G

靚女不嬲無咩朋友，妒忌

唔多講
我屌

收手拉屌你老母

拎牙降個位

死垃圾 留負評又唔撚覆 係咪溫緊dse 呀

牙降？

金彩元空降閪

咁我又認為佳恩唔只金彩元個位嘅
次次講佳恩就諗起JR

佳恩換嘈婦
初媛換牙降
perfect

青蛙呢

咁佢真係有樣既 都要有個門面

放多一兩個日本妹 miho miu miyu 或者miru得唔得